廢老廢中 世代之爭

由今日起
生活上遇到所有廢老廢中挑起既事端
莫論打尖，車上播歌，鬧人，出手
年輕人一定要出聲
而且第一個出左聲之後
其他人一定要幫手！
廢中廢老 世代之爭

由關愛座開始

無一個係無辜

推！

推呢班恃老賣老既冚家剷要快撚啲落地獄